有無直播巴打睇到東涌被捕少年少女去左邊？

上左旅遊巴之後，架車去左邊？？？
依家要追尋返出黎

今日主要有3次抓捕行動
一次係東薈城

【又拉靚女】貌似新垣結衣女子 東薈城無故被扯趺 警棍扑頭 最終被捕

第二次係部lift
搜身搜左個半鐘

第三次係lift下面既人聲援 畜龍跳落山坡去捉人

推

救人post
請幫手推
睇直播搵返去向

我估 新屋嶺

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

正經post無人推
仲話手足唔係condom?